我宣佈First aid 係豬隊友

班First Aid 上哂腦以為自己好偉大兩邊都救，人地唔領你情呀，你地阻住成個運動，同雨傘 時期糾察隊有咩分別?

1

2

3

收皮啦

4

5

FA中立,唔好ON9唔該

起底5毛 block

你有意見咪講，低質言論

ON9

各位見到我呢個留言既話
禁上一頁

糾察會害自己人喎
你FA幫人急救會另佢可以即刻回滿血打手足？
老實講死咗人仲麻煩啦

連登仔又撐fa幫藍絲嫁

樓主onL79?

Block

起底，block，上一頁。

有論點咪講

鬼黎!! block 得

first aid就係兩邊都要救架啦
樓主係咪想打死人先安樂？想我哋輸？
獅鳥hit完就run，但點解有人仲喺度噴胡椒水係咁撩交打？係咩人？想點？

PUSH

食屎啦, 你先係豬隊友
First aid 一向都係咩人都救。

閱